[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (231) 輸咗隻羊 但嬴咗班巴絲

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

1左=3=

求2樓文

特登入嚟講返句王子好波先訓

...

有我係到

人黎？

王子已經成為開po pro

只睇嘴上面幾可愛

只差一點點

講起pro
大家買pro con未呢

利申︰pro con打手

準備訓都要貼毛毛

開唔到置頂 想死

lm

買咗好撚好用

大頭菜最高650 好似係

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

110x6

麻煩大大們幫手

我聽過我個frd話見過七百幾
唔知佢係咪吹水

I burn bro thanks

咁係660教錯人

吹到上天

吹水多 或者佢有false memory

你今日係眼b度斷
我要淋多次花

跟本pro 掣是必需的
可以無game 不能沒掣

Lm

今日第一次去人地度賣大頭菜
入咗先知原來條友較咗時間(姐係cheat)
想問下會唔會對我隻game有影響
我見啲人話較時間會比動物鬧

大家！！！！我得左喇！

做咩

雖然目標唔係佢

勁

Blocked

呢隻野值100張機票

較時間只會影響較咗部機個島
唔會影響你本身個島

嘩

點解

應該唔止

用左幾多張

咁較左會點？

我反而想知點比動物鬧

可惜豆腐絲訓咗

冇朋友了Dave

自己較早咗/較到下一個禮拜日後就會爛菜

小潤同傑克係咪應該係最貴

唔該巴打

新po留名

用一個字形容以下三個character

李佳芯
西施惠
傅珂

女

正

妹

聽日又試下拍手先

俾位你入添

利申：未買 joycon虧緊

Del fd

一隻字唔夠，起碼要兩隻

有巴打睇咗game code
無拍手呢回事

唔係 一隻就得

風水反而有

你應該識答

玄學嘅野信就有

所以都係隨緣算

一定唔要李佳芯先啦

風水以前都已經有
今集直頭快樂家協會封信有寫

呢個我真係唔知

有鬼用咩 我上次出外島10次
10次都有拍手拍到佢面紅
10次都係自己島生果同花

想摸一摸英雄裝個頭盔 剩係得英雄裝冇咗個頭差緊d野

以前仲有放幸運裝飾品
今集有無就未確定

今集係咪講唔同顏色嘅擺設

我都想買攻略本啊啊

起碼唔係聽氣球

第二次就刷到章魚丸

幸運裝飾品=\=顏色

係指定物品

我無俾佢鬧過證明我島好乾淨

聽日試30次睇下有無用

點解我刷親就得奇奇怪怪嘅河馬同鱷魚

其實都真係未知點搞風水

係，刷親都係奇形怪狀，一隻比一隻醜

純粹係擺顏色野，唔使諗到咁複雜

西黃東紅南綠

本來仲諗住下隻會更好，點知

金招財貓 可幫整！有冇人有興趣？
想要切菜板

想買皇冠 有冇得摸番黎

有

開島我比版你 你幫我整

加jor

去左大魚島
點解釣親都係黑驢魚

呂遊成個禮拜冇嚟

開咗

快速刷行動正式開始

王子加油

加油

想要皇冠

推得咁慢 我以為去錯post

想要羊羊

河流就黑驢 我去大海釣就係驢魚

啲人 出晒島吹水

點解入唔到既

集氣

拎俾你摸？

好阿

邊個咁過份

今晚去咗做功課
完全冇睇過連登

等陣 刷個牙先

第一隻係啡牛

咁岩有人入緊黎 而家可以再試

刷咩?

動物

下場啦

陣間試有巴打比冠我摸

你岩岩清fd

釣魚釣到好想食魚

咁唔nice

我都好想食野

有無巴打絲打有蘋果紙箱，我有橙紙箱同櫻桃紙箱換

我涼都未沖宜家去

非常 很 nice

又臭

天光啦PK啊

清緊要等mark晒好友先完成

有冇手抄

沖涼先

使鬼咩，喺好友打星號就唔怕清錯人啦

快啲刷啦

Ching心水清

要用手抄一次

我有呀，可以換一個？

同伴

兩個臭

王子

玩野呀，要用手抄邊個手抄咁勁呀

第2隻美玲

唔要

呢個唔同我地

明月on咗可能唔洗刷呀王子！

！

可以呀，你想要橙定櫻桃？

如果港女絲打喺到就出句聲啦
前幾日你送咗嘢俾我 我俾返2朵藍玫瑰你回禮

王室成員先係

明月絲？

可以要橙先，摸埋櫻桃得唔得？🙏🏻

我有，你開島？

起身了

你知我講乜？

都Ok呀

求月亮凳用機票換！

你有料可以幫你整 唔洗機票

放唔到嘢

放棄左佢

你有材料？可去你島代工

屌

可唔可以再入過
驚d白菜比其他人偷

ok

大家，我見好似好多人想要橙箱，但我得四個，我家陣開島俾大家入嚟啦，歡迎用蘋果箱同我換

我聽日買多啲派

多謝

入緊，一陣見

多謝大家 但係我唔夠材料想直接交換

想問下配種玫瑰同普通玫瑰有冇唔同, 有冇得睇

要靠位置判斷
因為配種紅要紫/橙先生到出黎

有次整地唔小心撈亂左係唔係冇救

有冇人想整竹系列嘢

你假設佢地全部都係原種紅色先

唔係話fake news咩
如果係真雖然係開心既
不過規劃曬既地又要砍掉重練

陳巴淨係鈴錢夠買部炒價switch返黎

又夠鐘睇沒有特別

邊到話fake news

我要課金玩呢隻game做咩

Kk演唱會黎啦

聽日再派櫻桃箱、橙箱

我出過綠菊但完全唔知邊朵黃

最後拎唔拎到定搵唔到明月絲？

20號玩家表示 商店擴張了

Kk唱歌.....好難聽

冇我隨心算了..

鈴錢真係無本生利
都唔明買既咩心態
自己改時間收息仲好啦
定係唔經自己cheat可以安慰下自己

不過機票佢地點樣量產

訓醒要全力執島了

係仲要每個禮拜六都嚟
堂堂大明星由朝坐到悶
成條村都冇人理佢唔知醜到
塞撚住個位 on撚9

你好

砌緊島嘅表示今次gg⋯
最上面個沙灘仔比我砌咗條兩邊瀑布嘅小路
8種花我都仲諗緊擺邊繼續培育，再多埋灌木同種菜真係搞唔掂
咁多建築物就嚟逼過旺角

笑撚死

聽日擴張揮手區

3期型表示 商店擴張了

我都係今日 等左好耐

如果今日個價一上升 就仆街了

20號表示 未擴

Think so !!! 歌手 ...

屌 今日未摸妹

如果係真我個沙灘係右上 咁岩前面有3層高既山
要撿走曬d野 同拆2條樓梯 起碼搞4日

今晚流星雨

睇黎留定條路仔落去穩陣

爆料者戴左個頭盔
一係未來出 一係就原本係有但正式版奄左
但隻驚依家版本既code係有寫

ba bi li bo be

dlc

我00:00開波 可能當我19號

孖車都劇透咗

有黑玫瑰

島嶼創作家

琴日魚佬嚟完 今日有蟲佬

冇
你開新島吧

5日落3次雨迫害阿妹

暫時無save移植功能
收返部機啦

暫時冇得過save
支持你del game 重玩

我有薜格有紅色鞋！ 蘿莉塔鞋你有無！

再瞓過 各位再早抖

係reddit睇左一陣post
發現好多人都話個更新係仲未upload上去
依家搵到嘅都係for Now嘅數據(會有新年活動)

其實姐係啲更新資料其實係未知
大家都係靠估
唔好咁大期望

冇啊 多謝你
薛革唔嚟我屋企
btw 你係咪兩隻字都打錯咗哈哈

講多句
Server未upload data 去Client個陣
Client個邊其實係無可能靠found data黎睇下更新啲咩

自己買過部 之後揼撚爛佢個部

早抖

仲鬧隻牛奶糖 唔知換邊隻好

一陣寄比你
唔係呢個蘿莉咩

咁多隻我最唔鍾意克莉琪

我都有！

我第十隻係佢 聽日黎
性格衰

即係就算TT都冇活動? 楓葉 雪果D?

係 薛革 兩隻字

大家幫手淋完之後我出咗好多異色花

弱弱一問 藍色風信子會出藍色風信子

唔識佢 我係外貌協會

兩藍變紫呀

我就咁一棵紫色花單獨擺都出多咗朵一樣
所以答案應該係 會

呂遊又訓左係我沙灘到...

生！銹！零！件！

佢藍變藍 睇圖唔覺有寫

發覺幾個Guide去到最尾啲配色都有小小分別
好似要自己試先知邊樣啱咁

姐係earth day個更新個path 其實係未release
當係明星影左相未upload咁喇
你點估都估唔到佢影左咩相

TT係會有活動
不過係本身已經放左入Game data個啲就有

自己淋完可唔可以叫朋友黎淋一次一個壺

咁鬼馬

橘白銀蓮花我從來無見過出藍色

所以我全部堆埋一齊種等運到

屌啲多咗啲diy 又唔俾人入box
閪屍又係咁屌啲嘢周圍放

我原色跟圖砌
溝色求其擺
但無花王肯過黎淋花
種得好慢

25%會出紫 otherwise,藍

原來黑黑鬱金香都會出到紫色
今日多咗黑色玫瑰同黑色百合

可以送晒比我

想拎紫可以問我,我有7個

多謝404巴 蘋果絲 我燒巴 隔手絲
多左超多新花 兩朵紫玫瑰可以等藍玫瑰了

我成地大頭菜
由4星跌返落3星
但 理撚得佢

賣完咪4囉

你果d黑都係外島掘番黎？
攻略完全冇寫 黑黑仲快過橙橙出紫

點解你咁讓佢...你買返嚟本身就係大條道理拎返嚟玩，唔係佢惡就大哂㗎喎...

正了，係咪即係我棵黑玫瑰都會出多一棵

應該會我啲橙色玫瑰都係咁自我繁殖

今晚再組團一齊淋過花

屌我都係...佢好似幾日前先嚟完

好 大家早抖

8個斜坡就唔俾人再起

我都準備瞓，早抖

今晚一齊淋

同橋都係各8呀嘛

有朋友就有異色花
呢隻Game用黎Train social skills

唔係 我係某巴打個島掘返嚟

我又淋

咁撚多要求

仲正過外島

我係大大 皇獅同草莓揀緊

好頭痛

組團組團！

應該都有機掛
堆黑色鬱金香自我繁殖到傻撚咗

今晚推得咁慢

訓醒 扮日出更

我又出多三朵

咁一定係皇獅手足都係咁話

早晨，然後我準備瞓覺

我今日兩朵

渣既 唔係做弱者姐琴晚

好期待我個紫花花園 好似都有機會實現

淋花用爛3個水壺先生到6朵溝色花

互相淋啦 生多好多

佢間屋好型 皇宮黎

上網cap圖

今日要移山填河
未必得閒理d花

今朝終於冇落雨跪求互淋

啱啱買埋英雄裝對鞋 爭個頭盔（白色）有冇人可以同我換 我可以幫整金色推屎蟲/金盔甲

預埋你屌真係訓

早抖啦

點解又係熟悉的名字

遲下得翻呢堆人堆po

搖左家私剷左化石
可以訓返幾個鐘

我而家其實想出紫色多d，d 白色又唔生性

早晨

白色我好似有

幾時同我互淋

想問下Breed到最尾果d花(姐係好似紫色風信子, 紫色鬱金香依d)
係咪可以拎佢地自我繁殖

金色推屎蟲係乜

月光妹今晚！

係咪依隻

我講玫瑰啊sor
但應該係得㗎

有d 想去送條裙仔俾佢

好靚點整的

認真呢...

巧！你功課做成點～

大家好

金色的屎
巧打意

你有冇咩想要

想問下大家有冇星碎

早啊股神！！

認真 係呢隻野

冇喎，你一陣開島俾我

我都整到啊

我用依個網search "gold"

有好幾樣用金礦石整既野
最想要Lucky gold cat

做緊project爭幾版就可以抖幾日

點解鐵xx系列咁受歡迎？

1835 7414 6601 唔該哂 求其拎啲嘢同你換？

冇我啲花淋唔切告急
佢地沖曬入黎淋 睇完我間房又送咗啲同系列家私比我

有無人黎淋花

你地係咪唔駛瞓
我瞓醒都係見番琴晚搵妹個班

想

早晨
各位早晨/早抖

想要

我出咗兩朵紫色玫瑰
但我都唔知係咩色溝咩色出嚟

晏啲黎送野比佢

想知點可以快啲趕走島民

暫時玩落 diy廚房系列最靚係佢

課金Amiibo

多咗一堆鑄鐵diy
係咪有閪屌了

咁早就起身整diy

Added la

人緣好好嘅王子

可以專心玩

屋企人嚟嘅，傾到就傾吓點做好啦
傾唔到嘅話，咁公平啲，隻game佢買嘅，比返佢，你唔好玩；部機你嘅，你收返，佢唔好玩

我開島咁耐都冇出過

大家肯包容我呢粒On9仔

毒撚無朋友

唉睇到得太遲...

做緊Ppt陣間做完去你島淋

但愈多人淋好似愈好

大家啲水可能有唔同

hi 朋友

Added t字頭

得唔得閒幫我淋

你都會無朋友

發現無留code
Raymond 間屋係左上 要用梯上

紫係兩個紅,25%

金牛座嘅星星碎片是綠色的

返到公司先

我到左啦唔該哂巴打

咁出咗金牛即係呢加摸妹一定係出金牛DIY

我有好多紅喺到日日淋㗎...

又係條屍沖上岸

星座diy都係得一個㗎姐 點都好過棒

我有1粒

你儲夠生銹零件未

係金牛座浴缸

我得4粒，慢慢整

加左你

11 加咗

遇6次就可以整了

一鮇香鯨 閣淺係沙灘～

差15粒可以整機械人

我比人偷左一塊,得返3塊

我寧願要非賣品

上次得隻木馬，今次應該都係得個浴缸？
反而想知佢仲可以出幾多款棒⋯⋯

why not both

係喎 唔記得睇第十隻動物係咩

正在忙

呢句真
個日試會唔會變生銹 少左一個非賣品

最後冇成交到

琴日（啱先）
放棄左刷 諗住隨緣

點知宜家睇 佢冇成交到

機械人都係非賣品！

入唔到

呂遊個啲隨時未有玩家有

狸克俾多一日機會你呀

想要金字塔

早晨 今日又係沒有特別的一天

點解會咁

偷嘢嘅祝佢地永遠刷唔到心水島民，釣親都係鱸魚，日日都出唔到金礦

邊到可以投訴佢

又未瞓

+1

就架啦

搵到填字遊戲答案

聽講值10000yen

希望今次中金字塔

係外國見人開過800

無興趣知啊八婆乜都唔報

我發現鏟完崖 再起翻 係起唔到佢原先個種圓圓滑滑嘅邊
會變到一塊塊方型 係咪一定咁架

剷多下

試下再剷多下

同我講星期二係輕鬆的一天嚟hea 9 我

我得左啦但好似要就角度 如果唔係佢就直接再掘

無知一問 村民都有得賣？

有，你去外國啲forum discord group行下就會見到

個日見比薩斜塔都靚wo 真係斜斜地咁

好似係一袋99k

我唔知喺邊度摸過
ATM有得睇 好靚

99k價值=/=機票=/=金
但佢哋成日混埋一談

非賣品喎

見到Facebook icon靚女都可以好有愛

其實玩耐咗隻game啲錢根本就唔值錢

所以咪得個睇字

個個都想要金字塔
第一次救完佢就有
但冇獅物人面像 唔想放出黎

99k最垃圾
機票同金就 我揀>機票
機票可以自己努力做任務
金你飛外島都仲要睇運

還返啲錢起橋起得7788
啲錢每個禮拜買個100萬 慢慢用過世

我第一次得個頭巾

20/3就開game嘅就嚟可以升級商店

d大戶個個幾千萬 上億身家
10萬碎銀黎

外島都不去了
而家去best fd 場斬樹！！

所以機械人無用啦

男人嘅浪漫

見完獅身人 你唔會想放獅身人

我有呢個 真係幾靚

咁寧願再浪漫啲要世界建築

事但啦
先後次序啫

你有咁多金？

遲早有

鏟地好煩但又幾鬼馬

鏟到地圖一個個圓圈 再鏟又唔願做野

開場去fb收生銹零件囉
唔駛浪費左呂遊一次機會

我隻呂游成個禮拜冇嚟

每次搖傢俬劈樹都要上上落落換道具

冇搖樹好耐

鏟到咁 要劈/搖樹咪又上又落

今日 好似好多人都有大貨

好得意

放棄咗搖
成百幾棟樹
搖撚到手痛

希望星月唔會知我未瞓

遲下會劈走曬 純粹第一次用 就玩下

暫時好似一星期一次

我都覺得圓圈一粒粒好搞笑

緊係要瞓
我老人家黎

即係應該聽日有

我已經劈晒啲樹 得返果樹
留咁多樹做乜

之前櫻花樹咁靚
掘咗好多返嚟

你推爆個post 就無人會知

到宜家先推得二百幾個留言

死啦 開左designer app好想玩

神奇地未r曬頭

講到老人家 呢個post我應該top5

仲唔出去搵

我瞓醒出下去

你學下王子做多啲鳩野 好快爆啦

好似已經完咗櫻花10日仲係到

唔知點解覺得 順應狸意都唔錯...

冇啦 少產左好多

咁遲早有活動㗎嘛
咪留住先

都夠大家笑

吓 咪撚啦
之前佢叫撚咗隻臭雞嚟
game 都唔撚想開

各位早晨
今日預告

三期200

隻閪屍成撚日對住朵花搖
唔撚知博乜

咁你重唔瞓？

有冇人都整緊火葬場塞撚住閪屍把口

咩臭雞

做埋個幾版slides先瞓

[img] [/ im g]

我做學生時都無咁多功課做

聽日封鋪
下晏就知會唔會3期先圍板 好緊張

乜幾年前啲學生咁輕鬆架咩

其實咩係圍板

王子今日咁早

點解我認真問個陣就咁...

除咗個鼻之外都幾得意

我真心一次

你應該年年考第一 咁識講野

Saber

原來係咁

嘻嘻

啱啱skip左個gif
睇Gif就明了

佢個天唔會黑 無分日夜

如果佢變身棒有得換埋頭髮顏色就好

諗住釣啲朝早先有既魚 釣釣下醒起九點佢先會出現

升級商店無咗一日大頭菜好緊張嫁嘛

照要然後等我地接收

琴日我都係咁
想釣金鱒
晏晝3點屎忽痕去瀑布落魚糧釣
落左20包先醒起4點先開始出

發達靠你啦

係啊要斜斜地咁落

仆街我都想

諗住釣埋先訓架嘛

有上期model + 買入價 + 星期一個價
夠判斷今星期model啦

咁樣就會爛ga ？

正路會
佢應該係計自己主機換日個下

嘩如果真係搵日本仔場咪仆街

做埋功課先～

仲未升級
我到底遲左幾多日起商店
好想打死自己

真係唔知咁多 上星期賣完就無再mark低幾錢添

有駱嵐，不過賣垃圾

你無cap低開幕典張圖？

我今個禮拜好似中遞減

係喎 睇下先

咁下個禮拜就高機率三期（200）

次次都4期

四期波型四期遞減

23號開
應該聽日會話升級？

換

如無意外嘅話應該係

早呀

今天也沒有什麼特別呢

早
準備開市了

換咗，不過係大雨牆紙

今日個島一隻NPC都無
好唔習慣

我一開波就95%波型唔睇了

早晨大家朋友有機會晏就高價 但佢今日圍板

1900有咪得

可以成為逃生門

happy friday有新商店shopping

當無事發生咪算

預告成功

我仲未知

早

出幽幽

幽幽成日比垃圾我
開始唔想理佢

盧姿日日飲smoothie

我遲你一日
想買有skin嘅工具

俾我無嘅傢俬我都好開心
對上兩次俾我商店有都唔買嘅牆紙

岩岩睇完朝早個價 我聽朝95%三期
點知最高240

盧姿好可愛架
佢係我島上面最鍾意我果個
條尾fingfing下好正

我都係憎死佢

呢張圖笑死

我次次俾蜜蜂針係得佢肯俾藥我

好襯

我買左幾條裙比佢著
佢同我講偶像就係要著短裙仔飄飄下先可愛

朋友要走晒了

綿兒終於肯黎啦

我送咗套妖精裝俾佢 佢超鐘意
日日都著

等陣比呀誠同raymond著

屌佢俾d 嘢真係好垃圾

佢係最可愛嘅老虎仔

燶啦

陳叔係咪要幫你淋花

molamola

我俾條芭蕾舞裙佢

買入106
賣出52 49 44

要等人救了

你點解要咁對佢

星期一朝早唔記得起身睇價

買入90 星期一晏就75 星期二朝早73

係咪無可能預計到 要聽天由命

最壞情況咪去其他六倍島賣 睇你要行幾多轉咁解

買地起完你唔搵人救搵人俾你

做咩唔出外島搵呀

慘聽唔到鬧鐘

今日發現三期機率增加到 42.3%
唔知會唔會中三期（圍板）呢

即買即搵

求救
想問下我仲邀緊第3-5位居民
但我未整好哂啲屋 廢是佢安排居民入嚟
尋晚我出外島邀咗一隻過嚟 返到島即刻整好哂啲傢俬
佢今日話施緊工 我想問係咪會安排返我邀請嗰隻動物嚟
我有一次邀完 隔咗日先擺傢俬 然後嚟咗隻佢安排嘅動物

告示牌有寫邊位動物既家

柴姐都好可愛呀

今日係幸運日 六點幾起身刷動物
舖頭聽日裝修升級
出咗金色玫瑰 右邊應該係配種紅？
第一次去異色花島 拎咗成袋紫色菊花

好彩係我邀嗰隻
係咪邀完隔咗日先擺哂好傢俬 就會隨機送
好落力虐待緊隻安排

食得咁偏

同你個價勁似

又係90 琴日晏就75 依嫁73
係星期一朝早唔記得睇

救過人2次 希望有

condom

刷到邊隻返嚟

有冇人想學俄羅斯妹娃 我個鄰居教緊

未刷到

盧姿bb今日病咗

我教緊貝殼噴泉

唔夠卷既就問我啦

快啲比藥佢食

上次佢病左我影左好多寫真先比藥佢食

應該夠 唔該你

3期機會愈黎愈低

你點可以咁對盧姿bb

雖然我都係

我啲動物病係即比 覺得佢地好似好辛苦咁

咁早開班？

等多幾秒就有藥食 唔驚

十三姐

武士刀係咪呂游d野黎

佢真係好可愛
有次仲比豚皇搞喊左
豚皇講左個慘故比佢聽
佢喊到收唔到聲

係

我用左一分鐘影完相就比返藥

係咪我淋嗰堆

上次無俾藥小睫

諗住儲miles同佢講野 一入去就整緊野了

我買入91
賣出46 42 37

冇俾你救過不過有三期一定同你講先！

依個真係唔洗比

下次我都影低幾張先 我啲動物好少病

阿三今日病左

廣場有櫈係咪代表今晚有流星雨？

又係你

今日係動森流感高峰期

你比左藥佢未 我想嚟探病 心痛佢

定武肺

我前晚都見到有櫈 但係冇乜點留意有冇流星

想問星星多定少 取決d乜架

點解會咁諗
有無諗過只係俾動物坐低食早餐

你又點 未嬲完你

已經食左藥
今晚夾到時間你黎睇下佢
應該病果日會全日係屋企？

邊個食野味

好 阿三 姐姐嚟揾你 上次佢地病 好似成日係屋企

又嬲 日日都嬲

我
想食豆狸 粒狸了

果子狸

沙士

你地今日掙扎左未???

有時無妹無流星雨都好多星
有時有妹反而係無乜星

金色應該係我淋不過其他都出咗好多
話說我而家又去咗異色花島 你同離絲要唔要紫色菊花

得企鵝好似就死咁

肥野做起運動係咁
熱個身都想死
切身體會黎

之前好似追post見人講廣場有櫈動物會坐低睇流星雨
但家下仲咁早 真係食早餐都唔出奇

我見上上下下都係熟人 有冇人要紫色菊花
好似可以出綠色菊花

我都嬲

你差邊啲花 我睇下可唔可以同你交換

我之前同威巴拎咗兩朵外島紫菊
今日出咗綠菊啦

中間隻眼

尋日
Large Spike 81.7%
Small Spike 14.1%

____________________
今朝
Small Spike 79.3%

你又嬲乜 我琴日11點瞓死左

我未搞花住真係唔洗 你快d刷隻爾康比我睇仲好

你有冇藍色銀蓮 冇都唔緊要我直接俾你

我好似有 我等陣開機睇

是技術性調整 不要怕.jpg

我而家應該有四十幾五十幾朵

問你你唔講咪嬲 想問係咪第一日瞓夠6個鐘

新手lm，想問係咪跟返pin個種花方法？至少要種3個正方形？

無限增殖

我有好多任拎唔嬲 依家去開島

無咁誇 大概一,兩個月嚟第一次

咁我過嚟拎啲菊花俾你

你要可以同我講

連登動森化

返緊工途中 .. 王子係咪接唔到茶茶丸啊

即係玩左動森咁耐第一次啦

今日終於可以改河
但原來改會好累 太慢了

真，死咗都無人可憐

你地咁樣唔得

有無人有解剖模型

聽日升級
DLLM垃圾驚

有幾個喺box

第一個三期（圍板）出現了

可能200呢

咁多綠菊

無從得知了
三期（圍板）

當住得200先

小睫由佢啦

想要3朵 今晚拜訪

等我下晝個價出埋100%三期再整張新gif ok?

我指紫色 今日去咗兩次外島

真係唔係好明究竟乜條件先引致villagers會走,
隻雞Plucky我日日同佢傾計, 有時同佢買下嘢, 有乜任務都會做, 頭先無端端話想走(已挽留),

反而隻粉紅老鼠Candi比我無視/困住n日, 仲賴死係到

點解我開場俾人摸妹 今日會收小睫海報

呢件？

朋友淋花大法後，今朝出咗紫銀蓮同紫鬱金香

你當佢隨機

感情愈好愈易trigger搬屋event

多謝開場寄薛革海報俾你

集氣5%四期

無問題 等你張圖

回禮

佢一日唔升返上去都仲有機會係遞減/四期?
三期/遞減/四期個初步預測pattern好多條path都好似

Switch
更新データの配信

現在、メンテナンスを行っております。
メンテナンス中は、ネットワークサービスが一時的にご利用いただけない場合がございます。
恐れ入りますが、時間をおいて再度お試しいただくか、メンテナンス終了までお待ちください。

日時
2020年4月21日 10:00頃〜2020年4月21日 12:00頃

希望晏晝有更新

今日得呢d叫好姐

其實拍手好似作用不大，因為每個人想要ge 野唔同，有d 想捉狼蛛，有d 想去金錢島，有d 想摘花...，機師唔會知我地想要咩島

寄比我thx

奶嘴丫 好想要

你想買?

想丫

我等陣繼續寄比你

聽日送7日online (日本account)

勁眼訓

玩左成個月都未試過3期型！

I know that feel bro.jpg
same here

今星期又100%波型

搵唔到

一係三期 一係遞減 好緊張

黎緊 b 字頭

開陣島比大家買野，有駱駝

83% 三期 但聽日升級

我80.7％三期 但可能200

有多藍同粉銀蓮花有冇花王同我換異色花

營地又有動物
隔兩日又一隻，已經係最近既第三隻(唔計硬食果隻)
不過係胖達唔岩

點解我玩咁耐都得兩隻

added k字頭 thx

好多人都係聽日升級，覺得升幅會順延一日
應該唔會食咗個高位

好得意喎

幾可愛啊

你對阿誠做左啲乜
佢話見到你許願
如果許願可以成真既話 佢話希望你個願望成真

Added k字頭
唔該巴打

想要紫色菊花

我都係兩隻

有冇ching有陷阱種子

既然都四期 , 拿拿臨呢個禮拜圍板間SHOP OKAY?

阿誠愛我 我愛阿誠

銀蓮花係公廁

想問露營動物入村，換出o個隻係唔係random?
今日有隻銀閤鷹，但佢想換走我隻玩具熊，我當然唔肯

求3色百合同3色波斯菊種子
可以帶D綠菊藍紫銀蓮俾你

仲好多, I mean好多紫黑紅黃白玫瑰成花可以送

中毒

得一粒金牛座

鋪頭有盔甲 消防員衫 河童頭 同 夜視鏡
有無人想買

夠啦，金牛用1粒姐

用2粒

同感

係囉我見好多人都係勁耐先一隻

Not my type

得一粒Too
但成個月應該又會好似白羊咁過盛

大家好
我係TT撚

下晝可以做朋友嗎

我3粒 暫時重跌左12細 未有大

想知pro con有冇漂移問題，剷河係咁走位剷到想屎

想問下呢個獅身人面像點拎
發現自己得一個，但又非賣品

d星座碎實會有多，牧羊我成廿幾粒

我0金牛座 1大星

然後龍克斯同俞思廷連續兩日黎
但妹又唔比我

呂遊

thx

我尋日見到話咁多人新買都飄移係因為update左10.0.0
之後再有更新會fix
又或者你將個pro con登錄去另一部主機
再登錄返去你自己部主機就得

大商店可以每日買到一種非自家島既種子？

之前我個島係百合、三色堇，鬱金香（各兩色）

今日商店賣百合、三色堇，風信子（齊色）

漂左
12月中買

已寄返原廠

巴打用緊咩app
可唔可以加個朋友

有冇人想學水果花圈呀？

絲打求加fd

求黑色大蝴蝶結

有但係返緊工 今晚可唔可以過嚟摸下橙同櫻桃紙箱？

Condom fc 時間

朋友

99>120>132
今鋪無朋友了

正啊

你過到100咁勁既，我已經跌到80

搞左勁耐

東南西北中方古猿

可能你聽日一嘢500幾呢

4x2

我要整歌莉啲魔法陣

可以晏晝去你度賣嗎?
599755119784 thx

我由尋日開始都轉左非自家島嘅，由銀蓮變咗做風信子

今晚拎啲俾你

睇咗喇，冇可能

咪留Fc洗版先啦

今次fat fat啦

頂，唔恐怖了

自己畫？

如果我起第8間屋
又唔出去邀 就算營地黎動物
只要唔同佢講野佢都唔會自己搬入黎？

上網搵

100% fluctuating
等接濟

Want

nonono 你起左個site

會隨時有營地以外的動物搬入去

清咗一大堆人，唔知有冇删埋你

外島紫
多謝

想要胖達喎

好想要大吉

del咗明明今朝仲睇到有你

加個frd?得77蚊

你過嚟邀？但我要半個鐘後先開到島

你要幾多朵
同埋如果你唔使返工嘅話 下晝都得

我都覺得你個島唔可以無大吉

我係見加咗bf有on咗咁删，我再add過吖

無限

用一世

上次無位 接唔走

一個月的前後
商店地址無搬過

到底露營地可唔可以邀請㗎琴日王子唔係唔得咩

隻雀已經走左

但佢上次明明話佢Fd拎走左佢果隻

當試驗囉

有無得要4朵，排到一個菱型

開定門等你

文雄係Gym撚，怕怕

露營唔得，只可以邀人地搬走既

做咩del埋我寄完羊仔頭套比你就慘成condom

我都喺

可以啊你幾時開 順便shopping

Condom

佢講你就信

快d比番code我

好sad啊

等陣又唔知邊度搞錯咗

我去刷動物喇，求集氣

如果你來，我應該12點開

集氣！！

加返，可以入黎啦

好

新手想學 可以嗎

我想搵返你地架

係每日會換一隻？

定係純粹新商店所以永久換一隻？

又延長14日
但寫字樓繼續返工 咩玩法

我過唔到嚟唔知係咪WiFi有問題

聽日好似更新 會唔會又有維護

仲有時間試，應該冇咁快教完

呢幾日好似好多人Search唔到fd島
但開密碼又搵到

佢幾時搞搞佢
不過而家入到啦

我嚟啦

咁早

其實尋晚都成堆人係咁斷 懷疑server問題

LAN線都斷

我唔過啦 應該係我呢邊Wi-Fi有問題

你出左最後step混種紅未

金色玫瑰花圈 有冇人想學

蘋果教金色玫瑰花圈 有無人要

一樣

王子對唔住我尋晚醒一醒之後又訓撚咗

瞓咗2個鐘啦

多過廿粒星

王子style 1001 準備

有冇人想搵佢

Im the killer of 皮唔知咩

樓下係gay佬

樓上係gay佬

駁唔到

洗唔洗咁多粒金牛座

個個都等緊皮乜野王子1000

你唔係已經去到唔洗紫既階段咩